有咩方法可以減肥

運動

熱量消耗大過攝取量

臨瞓前做下掌上壓 ／ sit up

Keep住日日做十幾下

唔好on9 咁就減到?

至少我減到
每個人嘅體質都唔同

笑撚左 thanks

希望你笑得開心

我日日都過百下push up sit up
又唔見我9修到身

問上帝

除左食正餐咩都唔食

250磅

食野

跑步 真心減到 不過我懶

跑左4個月
冇輕過

晚餐唔係殿粉質，一個月減左8磅

唔食

細個陣每日百零二百下又瘦到又大隻到
到咗某個地步就要做gym keep

呢個堅有用，兩星期就落咗啲脂肪
不過長期咁食都係無用，身體會調整

有咩嘢係少澱粉質

注重飲食遠比運動量重要